有冇人租過Owl Square？

如題 想問下裡面d設施好唔好
同埋佢d價錢好似好浮動咁 有時係比website寫個價平d

正常維修客戶服務還好
不過性價比唔高